## Explicación SensorData.csv

El archivo "SensorData.csv" contiene una amplia gama de mediciones registradas por varios sensores (relacionados con la calidad del aire y la medición de partículas) a lo largo de cierto periodo de tiempo. Estas mediciones pueden ser utilizadas para realizar análisis, generar gráficos y extraer información relevante sobre la calidad del aire, temperatura, humedad y la presencia de partículas de diferentes tamaños en un entorno específico.

Tener una buena fuente de datos es fundamental. Primero, la precisión y confiabilidad de los datos son cruciales. La información bien recogida garantiza resultados al realizar análisis o crear visualizaciones, lo que influye directamente en la interpretación correcta de los resultados. Es decir, con datos precisos las conclusiones serán más certeras y útiles.

